有冇巴打想一齊去酒吧睇歐聯決賽？

有冇介紹

有冇女？

吓？ 乜有酒吧可以同狗隻進入咩？

啱啊 不過反應好似唔太熱烈

奇妙同有線第一台唔學tvb播決賽唔怪得輸俾人

pish

邊間吧有得睇？

我以前都未去過 所以先想揾巴打帶路

咩事呀而加

唔work既… 有冇手足可以幫手開谷？

電腦有冇得睇好攰唔想出

睇睇吓成日死link好冇癮姐 一年一次算啦

pppish

…

...

倫敦撚同問，有冇人一齊睇波？

ppish

毒撚學咩人出酒吧